貼玻璃隔熱紙後個車cam 點?

上個月貼左隔熱紙, 但師傅貼斜左我個車cam, 而個cam 係直接貼左係隔熱紙到
有無辦法起番個車cam 出黎再貼過? 我驚一扯出黎既時候連塊隔熱紙都整爛埋

如果係用膠紙痴嗰種
可能連張隔熱紙都夾硬扯出黎
最後有個氣泡
搵番個師傅攪得唔得